人民日報—香港警察不吃喝也能活一年，香港同胞別想打倒他們

我係咪要驚？

仲慘過中國人民連草都冇得食

不吃不喝生存一年

外星人